有冇手足同我一樣做了全民檢測

不知幾舒服 有個人靚聲甜護士姐姐撩我個鼻
搞掂之後仲有口罩拎
咁屈機 完全唔知有咩好反

有少少不舒服
但買個安心都值得

一入黎就block 撚咗兩隻五毛

有人靚聲甜既護士姐姐用條粗撚擺落樓主個口到採樣

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

冇問題 專重你意願 你鍾意比資料人地冇問題 你既選擇黎 但係後果要自己承擔 我就不了我太注重私隱

關於遊行先置頂

多謝偉大祖國的協助 我勁感恩

論述矛盾啦 做左仲係手足?

你個名唔洗Check都已經係PR公司啦

請善用起底功能

邊撚個係你手足 死撚返大陸啦支那人

我為咗手足健康著想先去做🙏

有國安法
其實想要你資料隨時 你又真係覺得咁大陣仗落嚟攞你DNA?
好明顯係想收買人心咋嘛